{
	"Korean": "한글",
	"English": "영어",
	"============= board =============": "",
	"viewsperiods": "조회기간",
	"datetype": "당일구분",
	"channel": "채널",
	"allDates": "모두",
	"day": "당일",
	"lookup": "조회",
	"average": "평균",
	"minimum": "최소",
	"maximum": "최대",
	"Sum": "합계",
	"Result": "결과",
	"Answers to Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문에 대한 답변",
	"Cumulative counselor count": "누적 상담자 수",
	"Description 1": "학습 의도 목록을 표시합니다. 학습 의도를 새롭게 생성하거나 편집 할 수 있습니다. ",
	"Average response speed": "평균 응답 속도",
	"Average normal response rate": "평균 정상 응답 속도",
	"Average number of customer questions": "평균 고객 질문 수",
	"Search response rate": "검색 응답률",
	"Maximum Number of Customer Questions": "최대 고객 질문 수",
	"Response": "응답",
	"Mean_stay_time": "평균 머무르는 시간",
	"Question count per time zone": "시간대 별 질문수",
	"Unanswered questions": "미답변 질문",
	"Number": "개수",
	"noData": "데이터가 없습니다",
	"HangulQuestion": "한글질문",
	"QuestionCount": "질문수",
	"Date": "날짜",
	"TEXT_response": "TEXT답변",
	"CARD_response": "CARD답변",
	"CARDBTN_response": "CARDBTN답변",
	"MEDIA_response": "MEDIA답변",
	"MEDIABTN_response": "MEDIABTN답변",
	"Intent_score": "인텐트 점수",
	"Intent_name": "인텐트명",
	"Type": "타입",
	"Customer_First_Questions": "고객 별 첫 질문",
	"Average_response_rate": "평균 답변률",
	"Maximum_response_rate": "최대 답변률",
	"Minimum_response_rate": "최소 답변률",
	"============= Learning > RECOMMEND =============": "",
	"Additional learning recommendation": "추가학습 추천 문장",
	"All": "전체",
	"Yesterday": "어제",
	"Last week": "저번주",
	"Last month": "저번달",
	"Learning recommendation sentence": "학습 추천 문장",
	"Registration Date": "등록 날짜",
	"============= Learning > UTTERANCES =============": "",
	"A recommendation": "추천문장",
	"Dialogue": "다이얼로그",
	"A big group": "대그룹",
	"Please_enter": "입력해주세요...",
	"Search word": "검색어",
	"Middle group": "중그룹",
	"Small group": "소그룹",
	"Entity definition": "엔티티 디파인",
	"Entity value": "엔티티 밸류",
	"Input sentence": "입력 문장",
	"Added": "추가하였습니다.",
	"It_failed": "실패하였습니다.",
	"NoEntity": "엔티티 없음",
	"Description_must_be_entered": "description을 입력해야 합니다.",
	"You_must_enter_a_Dialog_Title": "Dialog Title을 입력해야 합니다.",
	"You_must_enter_the_dialog_text": "Dialog Text을 입력해야 합니다.",
	"ImageURL_must_be_entered": "Image URL을 입력해야 합니다.",
	"Please_select_a_dialogue": "다이얼로그를 선택해주세요",
	"Select_search_word_or_group": "검색어 또는 그룹을 선택해주세요",
	"============= Learning > DIALOG =============": "",
	"Enter Connection utterance": "연결 어터런스 입력",
	"explanation": "설명",
	"Connection utterance": "연결 어터런스",
	"Enter_search_word": "검색어를 입력해주세요",
	"Please_reset_the_group": "그룹을 재설정해주세요",
	"Middle_group": "중그룹",
	"Small_group": "소그룹",
	"============= Learning > ENTITIES =============": "",
	"Description 2": "검색 할 Entity definition 혹은 Entity value를 입력 후 엔터키 혹은 search 버튼 클릭",
	"Enter_entity_value_to_save": "저장하실 엔티티 밸류를 입력해주세요",
	"============= setting  =============": "",
	"NO_DATA": "데이터가 없습니다.",
	"ASK_INIT": "초기화 하시겠습니까?",
	"ADDED_USER_EXISTS": "추가중인 사용자가 있습니다.",
	"MODIFIED_USER_EXISTS": "수정중인 cell이 있습니다.",
	"THERE_IS_NO_MODIFIED_DATA": "변경된 데이터가 없습니다.",
	"ASK_PW_INIT": "비밀번호를 초기화 하시겠습니까?",
	"ASK_DELETE": "삭제하시겠습니까?",
	"NO_SELECTED_CELL": "선택된 행이 없습니다.",
	"EMPTY_CELL_EXISTS": "공백 셀이 있습니다.",
	"SAME_ID_EXISTS": "아이디는 중복될 수 없습니다.",
	"ID_NAME_BE_FILLED": "유저 아이디와 이름을 입력해야합니다.",
	"INPUT_API_ID": "API ID를 입력해야 합니다.",
	"INPUT_API_URL": "API URL을 입력해야 합니다.",
	"ADD": "추가",
	"DELETE": "삭제",
	"SAVE": "저장",
	"INIT": "초기화",
	"USER_MNG": "사용자관리",
	"USER_NAME": "사용자 명",
	"USER_ID": "사용자 ID",
	"USER_LIST": "사용자 목록",
	"STATUS": "상태",
	"ID": "아이디",
	"PASSWOARD": "비밀번호",
	"APP": "앱",
	"REGIST_DATE": "등록 날짜",
	"REGIST_ID": "등록 아이디",
	"MODIFIED_DATE": "마지막 로그인 날짜",
	"MODIFY_ID": "수정 ID",
	"LAST_LOGIN_DATE": "마지막 로그인 날짜",
	"LOGIN_FAIL_CNT": "로그인 실패 횟수",
	"USER_AUTH_MNG": "사용자권한관리",
	"USER_AUTH": "사용자권한",
	"NAME": "이름",
	"EMAIL": "이메일",
	"APP_ID": "앱 아이디",
	"OWNER": "사용 아이디",
	"API_MNG": "API 관리",
	"API_LIST": "API 목록",
	"URL": "URL",
	"DESC": "설명",
	"Mean-stay-time": "Mean-stay-time",
	"i18n": "i18n",
	"Please enter ...": "Please enter ..."
}